建議時事台,熱門同吹水台增加驗證先可回覆同開post

增加使用帶風向班五毛三毛一仙黨同洗版狗成本

husky bit留名

下面都係我啲bot

5毛#3020撐國安法
蘋果：國安法7月1生效 駐港國家安全公署同步成立 部份罪行最高判終身監禁

#13 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

7一維園見
Facebook ig airdrop

On9仔你覺得有追溯期到2019年7月1係好事？

你條仆街就毛

除左抄仲識咩食屎狗

唔好一下就踢爆人啦

你不要含血噴人

你條5毛又幫中共開脫

低能真係低能

原文講其他都屈毛

5毛比我多次踢爆惱羞成怒

#402 3Z 多次重複本人post同多次中傷本人

佢講事實only

我講事實

你老屈

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

熱烈恭賀牙井當選區議員

唔好回覆呢個post，唔好幫佢賺錢！
會員#3020遠阪凜係連登知名過街老鼠及5毛！
牽涉多單竊取會員資料，宣傳特定網頁！
多次洗版式帶風向，包括慌稱自己是一名抗爭者，扮演手足！
混淆視聽話自己要參選區議會，以及不斷活躍於政治帖意圖帶風向！
甚至協助ddos連登等行為，已經係證據確鑿！
鬼知佢背後有咩動機，總之block咗佢就最一了百了！
請大家留意！

佢自己放毒就屈husky放
我都預咗比佢屈

樓豬 傻9黎 唔洗理

請用不推文

光復井務台

見到咁多廢話post我就知新一季動畫就出
樓g hoball

台主啊台主
你係咁洗版我係admin既話你up乜我都唔會理你啦

開未